====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le processus est toujours le même : pour une opération sur un territoire donné , on met au point un type d ' immeuble – barre ou tour – très bien conçu à l ' intérieur , puis on le répète , toujours tourné vers le soleil , avec une voirie en boucle et un seul accès au site .
Entity Name (Type) :: Le (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Le (LOC)
Total entitiy counts: 1

